老衲 really really really really really really fuck you

狗吠？

頭先有冇人煲衲？